而家D女係咪返緊中學??點解出街D女全部攝衫??

個個好似返學咁攝晒衫
以前老師叫佢地攝衫又唔見咁聽話喎

個個都想攝衫令個波睇落大D
但其實好多令個肚腩睇落大D就真
自暴其短

又黎金鐘毒撚講fashion

呢種著法
係為左顯得隻腳長啲

高腰啊ching

講真 都幾好睇呀

我係絲打

有啲隻腳好似大象咁都照著

今日見到有個女仔咁著，再加界波袋

自我感覺長左
大象點著都唔好睇架啦

多士所言極是

一係攝, 一係唔攝,

唔攝得多, 咪攝下囉, 好奇怪咩

女同學係咁著

你都冇得食

殺已秒

有得丁

渣ga

攝杉顯腳長

有冇d失敗既例子睇下 ？

圖最上左邊數起第三個 睇上去個身勁短

自己心理作用姐，我覺得長左咪長左

中學都唔洗攝衫